立法會議事規則應該改到好似讀大學咁

出席率: 遲到兩次計缺席，全年冇八成出席率要交返人工出嚟，仲要DQ再選

功課: 投票前要打3000字essay，講下點解要咁投，遲交冇得投兼當缺席

Project: 要落區收集意見，之後公開present

考試: 每年起碼考反次通識+時事

反正啲議員咁高學歷，冇可能做唔到呢啲野

其他諗到再打

應該好快quit曬u
大部分偉大嘅議員們嘅學歷唔喺靠做功課project考試得返嚟

駁吾刀

岩

有冇人有多啲idea